難以明白嘅世俗

對於愛情仍難以釋懷
明白到原來呢個世界上真係有女仔屌完閪都唔係你女朋友

哦

唔係曬名但真係理解唔到